有冇人好想金仔炸鳩首爾

北泡死活我無興趣
但我就好想睇南泡仆街

想！

快

認同 垃圾韓狗

Oppa 死了

有幾多港女襯復活節去咗首爾

最可行既做法就係,一比侵炸,就炸鳩首爾同其他大城市
金仔再帶領全國軍民衝去三八線,美國搞北韓,就全北韓人人海淹沒南韓全境
金仔:成幾千萬人,炸彈之母都唔驚你

點解咁多負皮

想

還我mk妹

You are my destiny 그댄

屌你老母

我係肥佬金，都係咁諗。

攞我命，咪炸最近嘅重要城市，玉石俱焚。

泡菜文明終結之時。

Why?

炸鳩班韓畜就啱

港女幾時去南泡幫oppa 擋核彈

變成「太極的末裔」

積下d厚德啦

含住泡撚，共度餘生。

最好清咁啲崇泡撚

韓國文化真係侵蝕得香港太犀利

俾負皮個d應該係南泡狗

留負皮又唔敢出聲

炸鳩佢啲人造人就啱啦

仲有搞到啲東歐妹癲撚左

港女冇泡菜節目睇

核威懾 驚驚

炸爆韓畜

牙你老母

Bang bang bang 炸尻佢老母

希望炸撚哂首爾，北京，東京全部一獲熟

但無可否認，多咗好多女著泡式短裙仔

Oppa byebye

比核幅射整到變種
又要整容

冇啊！ 我買左機票架！

著到上對波到，乜都短啦

接收佢地做難民

係嗰邊讀書
比我返一返嚟先

唉我蝕底d 接twice 同apink黎我屋企

同意 殺撚哂啲低賤泡狗佢

大家一起互射

到時d 垃圾泡菜文化就唔駛再污染港女

係就快

炸啦 韓國人好無禮貌

炸埋佢地

最想南韓仆街既除了連登仔就是日本

日本電子被南韓搶好多生意

其實台灣都係
手機,ram

北韓死唔死唔重要 南韓就一定要炸

屌你 煩吾煩牙

班港女會唔會特登飛去韓國支持D oppa？

幫oppa擋炮彈炸到飛天 諗起到爽

扣你十分口德分，就黎有報應

有聲既

日本趁機重返朝鮮半島

吊你老母牙 book定機票去救女神先

好想睇班崇泡點睇
定係佢地蠢到0政府

正皮，上一頁

炸鳩日畜啦 當年仲佔鳩我地
咪炸首爾呀

炸左狗衝去買樓